881晴朗訪候任元朗區議員 講112萬核突燈飾 原來仲有138萬農曆燈飾

元朗區議會批120萬整bad taste聖誕燈飾 淘寶：1萬人仔ok

大家快聽

話已經靚過上年

Push

元朗區議員方浩軒講緊

真係要光復區議會
以前保皇把持時，我地就係咁無晒d血汗錢

候任

138萬痴撚線

嘩
陳志雲話原來王喜打算喺土瓜灣挑戰李慧琼
團隊都組埋

23歲港大畢業生
始終係素人

無人跟進

搵埋現任區議員杜家麟傾

881已跟緊！

維園哩幾年中秋燈飾都越嚟越醜

杜嘉倫 打錯

其實冇靚過

屌 如果王喜可能真係贏到

同意

同意
王喜 > 長毛

世上無早知

長毛太趕客又out

比我都揀王喜啦
區議員有咩事要搵佢日對夜對
搵長毛搏屌咩

形象都好得多
長毛鬼會做區務

𡃁仔嚟咋

Pish

原來係佢爆
未入局就做嘢
大家入去follow佢鼓勵下

王喜去選既話 真係嬴個機會率高好多

暉暉

咁睇個燈飾其實唔細
似有二三十米長

王喜去選的話
贏的機會應該仲大過長毛去選

實物好雞

把聲好好聽
真係成熟過方浩軒好多

推

佢講嘢內容深入好多

1 mil一塊定一區先？

嘩，有形象有回憶有睇頭
邊個話王喜變左中年頹廢麻甩佬人地著返套西都仲好有型
至少易過長毛吸票

元朗呢區好搵食, 條橋都講緊二十億

年年都一樣架

直嘅會唔會抗拒？

71 101 中秋 性誕 過年
每次1球，咁就5球幾

唔會屌票 藝人一定笑面迎人拜票。

志雲又會拉票

佢又唔係強推平權政策邊個理佢直定彎，岑子杰都係咁選啦

王喜遺贏既機會真心好大，呢個時勢去其他區直頭贏撚硬咁濟
不過冇如果，以政治人物黎講 五十出頭其實還可以 下次再選

雙岑講出悲慘事實：其實區議會冇批$權

我當然完全唔抗拒

贏硬
我覺得係到是但搵個連登仔都大機會個呀哥
搵佢去選做乜柒
勇武又唔係勇武 斯文又唔係斯文
佢依家幾邊都不是人 居然搵佢同琼子選

一支桿頂晒磅隔2米，呢度最多十米
高估計3米，30m2燈飾要過球

佢出可能贏
長毛憎佢既人唔小
王喜除左比人話下GAY,其實真係無咩弱點比人屌

近年形象又好

舊野可以翻用嫁

佢年年換
#1 post有住對面居民話上年唔同樣
但相同bad taste

你有無勇氣去選

二三十米？你用屎眼睇野呀？

大家俾啲機會小朋友啦
23歲剛畢業咋

隨時每年堆堆砌砌重用，成個元朗好多個點都有燈飾，左砌右砌市民唔覺之下，仲以為係新添，隨時連果萬幾蚊都掠埋落袋 ? !

弱智先講得出二三十米

你睇佢下面同人嘅比例都知邊有20，30米咁大

真係建議候仼區議員上仼查之前啲數
有問題ICAC見 唔洗講人情
踢走保皇黨人人有責

相信好多都做緊

黎緊7.1、10.1果D裝飾都唔好批

一個區定一塊先...？
老實講一個區嚟講叫做講得過去
一塊就...報定icac

就係果一份心同勇氣 已經值得支持
同埋幾乎成個區議會都係自己人
有啲咩要驚

其實啲燈飾我10年前幾歲睇嗰陣時就覺得靚
睇咗10年都係嗰啲嘢就真係唔撚想要

要努力D急速成長啦

係怕被策反/內閧/離間

有廿米有乜出奇

下年咁點算

一個區4塊

佢哋都好無奈

貪咗99%

其實應該冇得決定獲批多少$

但總可以決定啲$點使

不過政府見泛民控制

一定關水喉

咁嘅樣百幾萬, 比著係我, 我寧願拎去搵啲霓紅燈師傅請佢地屈好過led

孖岑戰鬥力好高

我就係想講呢點，好似撤回大學撥款咁
各位新科上任既區議員要準備輿論戰
下年立法會一定要贏

保皇黨洗黑錢，貪污

我覺得大家都要參加
全民議政

暉暉講得好好

岑子杰都講得好 真係唔係素人質素

全力阻止班少數派硬推既工程呀
資深既議員睇住班素人呀

班鄉巴佬識撚咩叫美感

上圖係向豐年路輕鐵站
賽馬會門診正門都有一塊一樣的

往年大馬路都會有整 今年無留意 好似無
所以112萬應該係幾塊的費用

其實黃色經濟圈其中一部分應該要有工程公司 食住宜家區議會個勢 用返合理價格同埋請返手足來做地區建設啦

元朗鄕下都選咗好多素人

元朗市民質素未必係差嘅

4塊

但而家仲揸緊旗嘅真係唔識呢
希望接手嘅素人為元朗國帶嚟新景象

就算係Gay咁有咩問題
性傾向同工作能力/個人品格冇關聯㗎喎

多啲支持吓佢
就好似支持手足上民記講嘢咁

佢GAY我都支持
利申對同性戀冇好感但又未至於仇視

做文宣打擊 保皇黨！！！

點解最後無選?
佢是但揀區都易贏

check下邊個中標

一於一上任就查佢仆街數簿

岩

又唔係姦你
性取向人人有自由
當然不應仇視

佢冇講

言之無物真係大忌

唔怪得年年加價原來有d人自己食左
仲有d咁既on9覺得合理

全部都應該係民建聯個班既工程公司做

差唔多30萬一塊.. 整黎做乜鳩
真係要搞, 100萬搞個聖誕市集好過

所以仲話區位唔緊要

一年食呢啲工程油水多到爆

痴撚線港豬

咁既燈飾要一百萬
唔怪得起條天橋要17億

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

此2個仆街狂sell無用論

跳蚤市場比政府turn down左

元朗年年聖誕新年都係得塊細牌仔hea 放係大馬路

文宣啦

共狗就係靠呢啲過數

泛民除左帝怡最失敗就係出長毛選
成個格局光環罩素人，歸根究底都係自己友優先

無人話合理
但塊嘢起碼唔係支那報價咁講4.5m長 一萬蚊就搞得掂

正

如果王喜選立法會 都大機會贏

查下係咪貪污！

陳志雲做軍師好有可能

講得啱
可惜有部分人唔認同LGBT之餘係會仇視佢哋個感覺就好似藍絲廢老同黑警一見到著黑衫就鬧曱甴咁

其實有100萬係自己人袋左落袋，呢d用政府區議會錢，唔係用佢地自己budget

所以你慳左錢都唔會令資料分配好左

反而繼續100萬工程仲有著數

希望各位區議員可以醒目d,政治唔係話用幾多洗幾多

嗰啲人低智not civilised

希望大家明白138萬唔係重點，重點係淨低個d落左邊個個袋到

政治唔係叫大家做聖人

比你三萬？ 五萬？ 好未吖

搏屌

我俾五萬你整返塊一模一樣連電工安裝拆除嚟睇吖
連登仔上吓網就以為自己至撚叻乜都識

直頭要光復gay佬啦，付出咁多

你搵個素人挑琼子機仲大獲喎

王喜去選贏緊啦，大把師奶投

問題志雲大師唔講大陸都唔知

係要繼續搞
手足開翻檔工程公司接Project

目的係要索制琼子姐，唔比佢去其他區幫黨友拉票

慢咇都得啦，gay無問題

王喜拍過咁多劇
又做咁多主角
形象正面好多，廢老都易啲支持

料錢果度唔多，鐵架連燈飾估兩皮
人工錢就可能要包燒鐵架，起鐵架連裝燈，結構顧問，電工拉電，運輸。
再包咬政府一定大啖啲既，大概十皮啦。

點解要蝕讓比長毛

重點唔係bad taste，重點係貪污咗百幾萬，仲要唔止一單加已經貪咗好耐

應該唔只果塊燈飾，仲有其他地方都有？成球野淨係做果塊？

但總有D保守派人士既

一塊25萬

屌， 一定王喜啦

你比一百萬我裝完剩返個d 唱晒做一蚊銀你同我食撚晒佢ok?

相信係佢見長毛參選左以為佢會嬴到廢時界票點知長毛輸撚左

30米=9層樓高

前皇家警察

咩叫落左邊個袋度
budget 當然要用, 用得其所, 而唔係邊個濕腳呢d 咁on9既概念

王喜出, 陳志雲實日日係電台借機幫佢拉票

成球買埋啲
無撚用大陸燈飾

up

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

拎啲錢去資助港足都無咁嬲

有人係咪上淘寶搵師傅報價，一萬蚊搞掂

其實都唔得跟架啦！認命啦香港人。唔怪不得咁多素人選議員啦！咁好油水

上年做個條電唔用得番？ 我做工程架懵撚

佢選應該贏左

下年應該繼續做, 最好再D大, 然後好透明咁公佈條數, 如果平好多, 仲要重點話節省咗幾多幾多咁, 到時D街坊自己知咩事.

用1萬人仔買一塊裝係隔離
「← 盛惠120萬
本燈飾成本 1萬
連登網民自費」

十萬做燈式 一定報icac

長毛真係中共卧底黎，叫佢返大陸做釣魚台島人大啦。

王喜有冇可能出選立法會選舉

佢下面d欄一個兩米長
頂多十米

Agger，但志雲你太遲講lol

我冇
但願佢可以企硬做好事keep住4年後嗰席

咁將啲錢倒落海不如用黎請啲band友/新星搞聯歡會喇，一區唔夠錢未幾區加埋一齊搞個大型既，甚至可以搞埋歌唱大賽，贏左由區會出錢請夕爺親自作首歌俾佢唱，錄埋MV，上埋Apple music等等一條龍服務

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

我想講呢條友係電台講 話要求港鐵追究721 原因係要還村民一個清白 我屌

我想講呢條友係電台講 話要求港鐵追究721 原因係要還村民一個清白

我想講呢條友係電台講 話要求港鐵追究721 原因係要還村民一個清白 最撚狗係事後del左post

有乜問題？
我哋有時文宣都係話成立獨立調查委員會
還警隊一個清白啦

你識唔識玩㗎

文宣話俾啲廢老知

冇野又要del post?

文宣會唔會公開話警察係無辜？

依個係881 post喎
而且還⋯公道
同無辜係唔同

唔通有112塊
搞手都係開開心心打個和大家開心過聖誕咩

要継續揭露所有呢啲cap 水工程......

咪就係原本佢個page有share呢個post跟住delete 左囉所以我cap唔到 淨係想表達俾大家聽有個咁既post存在過 同埋佢句說話咪就係話有d村民無辜囉 可能佢係素人唔識講野掛 純粹share下姐

其實大把
1.4億 容250人
平均每人$56萬一個位

話自己係前警察 呃埋藍絲票

下屆？

人哋東京起新國立競技場
12.6億美元
容6萬人可抗到8萬
一個位16萬3千港元

貪污貪左幾多

揾個素人都好過長毛